想學鼓

之前學左半年左右，但因為老師上堂成日dum 波鐘，決定唔再課金
大家有冇一啲有heart, 又教得好既老師推薦？
可以留言或留telegram
屯天元優先，不過其他地點都可以考慮

推一推
唔該哂各位巴打

Hi 巴打 我自己都有教開鼓一段時間同有教其他巴打 唔介意既留低你telegram傾傾

brucheng93
Thanks

Pish

之前學左咩呀， 跟私人定琴行？

巴打一齊學好冇？

之前跟連鎖琴行
學左基本功同打左幾首歌

一齊學平啲？有心水老師？
不過我本身想自己學，可以控制自己個節奏

教左4-5 年, 九龍東上堂, 有意既 email: siusiunew@hotmail.com

Push

Email 傾
onecutstillalright@gmail.com

屌我依家都跟左個成日dum波鐘既老師
好想屌鳩佢 但一次過比左幾個月學費

上埋幾堂走囉， 我都有教開鼓， 佢點dum 你鐘

可以考慮 telegram 傾？

我有次忍唔住屌佢
唔好再畀錢上堂喇

我係葵興有band 房， 可以telegram 傾 Edmundlaw1106

小弟band房係屯門區，有興趣可以交流下先
TG： tobyko21

上堂成日遲到早走之外
上堂時間成日都係叫我自己練住先 佢自己就禁手機
差唔多有一半時間係我自己練野 完全冇理過我咁濟
間唔中佢solo比我睇 solo左成幾分鐘 心諗: 得啦勁啦夠啦完未呀
同埋經常上堂時間先黎寫啲exercise比我 等佢寫又過左五分鐘

Sam hui

一開頭貪有優惠一次過報左12堂
仲有7堂先完

正常wo